# vscode

## おすすめ拡張機能
[https://qiita.com/shin1007/items/fdd25e0d2cdcd0caef7e](https://qiita.com/shin1007/items/fdd25e0d2cdcd0caef7e)

## 自分の環境で使えるwgetのやり方

### dev jcwにSSHでログイン
- ssh `jcw@52.196.19.15`<br>
- jcwyay123<br>

ログインしたら、欲しいデータをdevjcw内に一旦落としてから、その後で、FTPを通して、ローカルにダウンロードする。
ベーシック認証や、それ以外の認証設定があるサイトのデータの落とし方がわからないので、調べましょう！！！！

### wgetコマンドでほしいソースをダウンロードする
- 


------

